大帥哥唯一敗筆就係欠缺武打埸面

著套軍服打會好型，潛入刺殺

Metal gear?

欠床上場面就真

著套軍服打會好型，不過好唔真實咁解

咪係 一個由低做起既軍人突然做咗大帥
身邊有幾條女竟然無食過 搵鬼信咩

咪係 成班軍人捉左咁L正既琪琪咁多日竟然冇姦過

琪琪好合理喎

由頭到尾欠邏輯先大問題

睇大帥哥都係睇dicky架啦
冇佢既劇情都即刻唔想睇